真愛是苦味~

誰願意誰願意不理

有聲

有時候 在掛念你
思憶 髮上那香味
昔日可 擁抱著你

講起 好懷念以前睇卡通版神鵰

有時我亦痛恨你~

以前有卡通片睇就開心

自瀆是無味

後半部d bug多到

但以前全家一齊追好開心